葵涌廣場有冇咩隱世美食小店

好似間間都咁多人咁,但係咪有冇D 係好撚好食,但又無乜人去買

到底有無又靚女又係處女可以介紹

同台灣比，香港果d又唔好食，又貴

葵廣3樓
隱世日式傳統祕製牛肉飯

吉野家

葵廣3樓
隱世秘製湯底米線

譚仔三哥

唔會有
好食/特別 一定勁多人
有間玩到要派籌，痴撚線

係咪講緊章魚無雙